[
    {
        "id": 106,
        "question": "Bir uyarıyı, bir tehlikeyi bildirmek için verilen işaret",
        "letter": "A",
        "answer": "alarm"
    },
    {
        "id": 959,
        "question": "Egemenliğini tanıma",
        "letter": "B",
        "answer": "biat, biat etme, biat etmek"
    },
    {
        "id": 1369,
        "question": "Şubat ayında birer hafta arayla havada, suda ve toprakta oluştuğu sanılan sıcaklık yükselişi",
        "letter": "C",
        "answer": "Cemre, cemre düşmesi"
    },
    {
        "id": 1541,
        "question": "Şundan dolayı, şu sebeple, zira",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çünkü"
    },
    {
        "id": 1718,
        "question": "Bir ülkeyi zora ve baskıya dayanarak yöneten kimse",
        "letter": "D",
        "answer": "Despot, Dikta, Diktatör"
    },
    {
        "id": 750,
        "question": "Kazalara alınmış tedbirler",
        "letter": "E",
        "answer": "Emniyet"
    },
    {
        "id": 752,
        "question": "Anlayış, seziş, sezgi",
        "letter": "F",
        "answer": "Feraset"
    },
    {
        "id": 1790,
        "question": "BENZERLERİ ARASINDA NİTELİKLERİ SEBEBİYLE ÜSTÜN TUTULAN, BEĞENİLEN, ÖNEM VERİLEN KİMSE VEYA ŞEY",
        "letter": "G",
        "answer": "Gözde"
    },
    {
        "id": 593,
        "question": "Uçan balonların içinde bulunan gaz",
        "letter": "H",
        "answer": "Helyum, Helyum gazı"
    },
    {
        "id": 603,
        "question": "Gereği yokken, genellikle kendini göstermek için işe karışan (kimse)",
        "letter": "İ",
        "answer": "İşgüzar, İşgûzar"
    },
    {
        "id": 977,
        "question": "Başlık, sipersiz şapka",
        "letter": "K",
        "answer": "Kep"
    },
    {
        "id": 1454,
        "question": "Kirliliği gösteren iz",
        "letter": "L",
        "answer": "Leke"
    },
    {
        "id": 312,
        "question": "Ev, dükkân, arazi vb. taşınmaz mal",
        "letter": "M",
        "answer": "mülk"
    },
    {
        "id": 339,
        "question": "Tavsiye, öğüt",
        "letter": "N",
        "answer": "nasihat"
    },
    {
        "id": 649,
        "question": "Birden çok kimse veya nesneyi ilgilendiren, müşterek",
        "letter": "O",
        "answer": "Ortak"
    },
    {
        "id": 363,
        "question": "Birini, bir şeyi övmek için söylenen söz veya yazılan yazı, methiye",
        "letter": "Ö",
        "answer": "övgü"
    },
    {
        "id": 1740,
        "question": "İnsanın yüzünün yandan görünüşü",
        "letter": "P",
        "answer": "Profil"
    },
    {
        "id": 683,
        "question": "Yanlış, yozlaşmış, vb. şeylerin iyileştirilmesi veya köklü değiştirilmesi",
        "letter": "R",
        "answer": "Reform, Reform yapma, Reform yapmak"
    },
    {
        "id": 1948,
        "question": "MECAZEN, “AKIL SAĞLIĞINI YİTİRMEK” ANLAMINA GELEN SÖZ",
        "letter": "S",
        "answer": "Sıyırma, Sıyırmak"
    },
    {
        "id": 832,
        "question": "Sesi tanımlayan sözlerden oluşmuş “çabucak” anlamında kullanılan bir kelime",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şipşak"
    },
    {
        "id": 704,
        "question": "Kaynak aracılığıyla doğrulama, kontrol etme",
        "letter": "T",
        "answer": "Teyit, teyit etme, teyit etmek"
    },
    {
        "id": 723,
        "question": "Uyuşma, mutabakat, konsensüs",
        "letter": "U",
        "answer": "Uzlaşı, uzlaşma, uzlaşmak"
    },
    {
        "id": 1871,
        "question": "BİR DEVLETİN BAŞKA BİR DEVLET İÇİN, TANIDIĞI SÜREDE İSTEKLERİNİN YERİNE GETİRİLMESİ İÇİN VERDİĞİ NOTA",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ültimatom"
    },
    {
        "id": 1251,
        "question": "Orta, iki şeyin ortasında olan, ortalama",
        "letter": "V",
        "answer": "Vasat"
    },
    {
        "id": 735,
        "question": "Balıklarda sırt yüzgeci",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yele"
    },
    {
        "id": 501,
        "question": "Korunmak için giyilen, demir ve tel levhalardan yapılmış giysi",
        "letter": "Z",
        "answer": "zırh"
    }
]